二十頭後生仔 生活過得好無聊

廿字頭 成個kai子咁
返學做完proj就返歸 冇咩社交圈子
有枝結他囉 平時自彈自唱都ok嘅
有個女朋友都對我幾好
同屋企人感情都唔錯
但人生冇咩目標
點做好

叫雞